## Init
### Verbinden mit der Scheibe
### Spielauswahl
### Spielerauswahl

## Game
### Spieler
#### Name
#### Bild
#### Stats
#### 
### SpielInterface
#### rundenBerechung 
##### Was passiert, wenn ich jetzt geworfen habe?
##### Validieriung überwurf, Gewonnen, kein Treffer 
#### onHit [Rundenberechung + Effekte]
#### onNextPlayer [Button Press]
#### Finish
#### Rückgängig
#### Settings
#### 